冇大台=冇隊長?

大台晌外國咪唔怕俾人拉